有無人收到機電署回信...?

FACT CHECK:
先生/女士:

多謝你的查詢。

本署經檢驗有關三輛人群管理特別用途車(即水炮車)後，已於去年(即2018年)第三季將車輛全數交付警方，現時並無水炮車在檢收當中。

機電工程署

.............班毅進仔改裝警棍都夠膽死, 今次一定唔記得跟指引啦....

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會